想借CL7R前期既開機碟

想問下有冇巴打渣CL7R前期有開機碟可以借比小弟黎開番機
因為之前拎左去整架車然後佢整到幫我拆左電,所以我部電腦要用開機碟先開到
我都搵過但有啲唔知係咪唔同車定後期所以都係開唔到,所以想問問有冇巴打有可以借黎開一開番機

比返架車人啦

劏

垃圾honda 劏鳩咗佢啦

CL7R好心你啦